法國自己啲懶音好勁，可以點改善？

聽返自己啲recording有時都聽唔明
可以點改善？語速慢啲？

咬木塞讀報紙

咁唔會越講越衰咩

關你咩事

lm想知，希望樓主上網查完再討論

你試咗返嚟講
好多明星聽講都係咁練

我就無呢個問題
因為細個聽好多收音機、廣播劇
自問咬字都ok